Ik ging naar boven en laat het op een log op de kop van het eiland, en keek uit op de grote rivier en de zwarte drijfhout en afstand naar de stad, drie kilometer verderop, waar er drie of vier lampjes flikkeren.
Een monsterlijk grote lumber reddingsvlot was ongeveer anderhalve kilometer stroomopwaarts, langs komen, met een lantaarn in het midden ervan.
Ik keek het langzaam omlaag, en wanneer de nood het hoogst was op de hoogte van waar ik stond, hoorde ik een man zeggen, "Stern roeiriemen, daar!
Schill haar hoofd stabboard!"
Ik hoorde dat net zo normaal als de man van mijn kant.
